老闆準時6點send張三號cap圖叫我地提早出門口

你即時send封resign letter比你老細啦